啱啱暗示咗個毒撚 咁樣答係咪冇機？

鍾意咗個平時玩得好埋嘅frd 身邊啲人都成日笑我哋 話我哋有路 有日一齊出去住咗晚 試探佢話我哋咁樣好似新婚 但佢即刻叫我唔好講呢啲佢係咪feel到我係咪冇機

放過人地啦
佢唔搞gay架

你係仔？

咩樣 先會俾毒撚拒絕，完全違反咗毒撚嘅天性

咪傻 毒撚邊有得做兵

但係佢成日對住我嗰陣都特別開心

好毒，你哋都

佢平時對住我唔係咁冷淡 但嗰下突然

係

自問唔差 成日比人抄牌 收過情信

你靚唔靚仔先

樓豬同人住咗成晚都冇嘢發生到?

可能人哋怕醜姐 係鐘意嘅就去馬啦

係囉

有冇諗過個毒撚可能都大把人爭

你係咪毒撚先

成日聽人話我靚仔 比人哋啲阿媽話想我做佢女婿

點解嘅⋯
你係咪對兵有啲誤解
我識幾個毒撚都係兵

訓埋同一張床 我攬住佢佢冇反抗

但真係好好好frd 唔想衰咗冇咗個frd

兵有得出街有得flirt毒撚只可以FF

其實可能都係..佢毒得黎都吸引都幾多人過去撩佢

上面你都話攬住佢訓都唔拒絕 其實可以試下嘅

毒撚有冇咁搶手呀吸引男定女先

佢嗰句唔好講呢啲好認真

咁你都幾失敗喎

好似好sad 咁

都攬住啦直接咀落去唔推開你咪即係得米
毒撚口裏說不啫

男啊 佢勁極端雖然好內向 但佢一同啲熟嘅frd玩就玩到勁癲

咁你唯有慢慢攻陷佢個心啦

我驚進取得濟會嚇親佢

做兵都話可以互動 出街陪玩請食飯毒撚就睇住女神IG story生活點滴甚至條女都冇follow你

偽毒可恥

佢係咋我唔係

如果佢嗰下避咗咪尷尬成晚

我

可能係見你咁樣先唔想同你一齊

我依個毒撚frd好特別 佢性格毒 但個樣其實都唔差

我唔準你咁講佢真係毒架 平時放假佢會喺屋企畫下畫咁

有幾次我同其他frd玩得太close比佢望到 我嗰下意識到都已經即刻分開番架喇

所以你個毒撚fd唔敢將個心交比你

吓點解 因為有其他人讚我

你表白失敗咗可以介紹俾我喎

我都係毒撚 聽到應該個心會係咁跳
如果佢係有feel好快會出手

咪話係講笑咁同佢玩下做翻frd先

但我對佢特別好 唔知佢feel唔feel到

我得唔到 都唔會比你得到

最衰係佢平時個人多數好似機械人冇乜表情 如果唔係我就易啲捉到佢心意

定係你對個個都咁好 所以個毒撚又以為你對個個都係咁呀

下次有機會試下...嗰晚之後都同平時相處冇乜特別

GAY

咁你咁受歡迎 可能你個毒撚frd唔想啲阿媽對你改觀掛

發現自己鍾意咗佢之後都已經比以前冇同其他frd咁close架喇

佢咁為我著想 我係咪應該要同佢坦白

試下囉

咁你應該要再俾啲明確嘅signal佢 講我淨係對你先會咁

但失敗咗就連朋友都冇得做

可以點比 求教好驚太激進又嚇親佢

一嘢拖落去 試下先

好啦 我搵啱機會就試下

諗緊好冇試下約佢去公園話陪我散下心

緊係好啦 夜夜地傾計係你嘅最好機會

你點知人地係gay

佢身邊冇乜女